新加坡已ban轉機, 台灣next, 香港呢?

繼續奶支那屎眼

大批支那人抵香港機場拒絕隔離14天 要求即時回深圳

政府唔封機場，而家深圳都有好多宗經香港深圳灣傳入個案。

台灣星期二開始禁非公民轉機

林鄭媽媽成功又做跟尾狗